大部分小屎民都短視得只睇到眼前三尺

政府唔鳩理小屎民訴求無問題
去唔到政府部門反而更重要
左一句民意逆轉，右一句見好就收

二百萬人一事無成
之後拎住呢粒數縮去屎坑打飛機
呢個就係香港人夢想得到嘅結果？
定係香港人真係低質到只配擁有呢個垃圾政府
無能耐再行前多一步？